方便但細定係荒蕪但大？

打算換樓，睇緊啲六百萬左右既樓, 如果有得揀，
你地會揀地鐵上蓋 330尺一落樓有大型商場既私樓，
定係揀樓下乜都無要同共用隔離公屋設施既500尺以上既居屋？(其實一落樓都有鐵路但細站)

咁大個人未住啲咁方便既地方, 好想知一落樓有大型商場既感覺,感覺又保值啲，
之前住啲山上得樓下屋邨商場仔連銀行都無, 去邊都要等巴士.

一家三口兩大一小, 賣完樓有3球首期, 兩公婆月入6萬

呢啲都有得問人? 你唔問吓老婆唔問吓個仔?

兩大一小點住330尺實用呀，咁多首期就買3房啦

600萬有地鐵站上蓋？

居屋不了
你而家樓換樓換到個上蓋盤有機會再樓換樓
但換左居屋既話接受唔洗諗樓換樓了

其實你3球首期月入6萬可以望下7字頭既地鐵盤架
實尺都有4字頭

定有區域限制

咩叫鐵路細站? 即係輕鐵?
有重鐵垃圾極都有譜
如果得輕鐵, 垃圾!

係, 唔怕講埋, 縛死左喺馬鞍山, 因為個女要外母照顧。

買太貴怕將來是但一個失業供都有困難。

新港城330尺有600-630都有. 接近三十年樓

靚女但冇波？
定死肥閪極級醜但大波？

700尺村屋地下連花園/三樓連天台
仲有1球剩

馬鞍山我唔熟

不過意見係你個小朋友會長大，而家330尺可能勉強夠住，但小朋友大個左之後可以再換樓，但前題係你唔可以買居屋，買左居屋真係一世，除非你唔諗住離開馬鞍山區

一家三口 住330呎太細啦

600萬鐵路站上蓋

330尺有細路都講得出「勉強夠住」阿大哥你籠屋出身？

330尺住過世咩
家陣住幾年等個女大再換之麻
係人都知330唔夠住啦
樓主唔想負擔咁高先aim 330

乘上題
靚女假波
定係整容真波

靚女假波 please

一定要馬鞍山真係難搞啲，但330呎真係害全家

6萬月入加有3球首期 其實你aim 8-900萬私樓都大把選擇 使咩咁屈就自己

樓就我地幫佢諗
佢就負責屌老婆
我都唔撚明樓下有mtr又點樣荒蕪

唔知係咪我理解有問題，樓豬好似一定要揀馬鞍山

烏溪沙都叫荒蕪既

借五六球 月供兩萬 是但一個失業 就奶野

唔知而家迎海個到有幾多間餐廳

現時佢個小朋友需要外母照顧
所以一定要馬鞍山

份工咁無保障就唔好買算

一切房屋問題都建議移民

要間屋大，因為香港其實唔會太荒蕪

荒蕪加細啊買啦

有3球就移民啦

你要明白樓下乜都無真係可以乜都無架
連7仔都要去隔離村先有果種感覺係好慘, 你試下去恆安站就知. 個黨鐵附近係乜都無

我想走, 我知有小朋友一定要走, 但港豬老婆唔肯, 我打算個女讀到小六, 就同個女移民英國, 所以咁講買黨鐵上蓋係咪保值啲, 但到時真係走到, 層樓得返老婆一個供.

呢個時勢真係好難講, 無乜邊份工係一定無事,
連UA國泰都俾武肺收皮, 有咩無可能..
如果只供萬幾, 是但一個失業都勉強頂得住.

沙田舊街坊路過

如果移民對於你黎講，係事在必行ge事，我會搵易租出去ge單位。

但如果暫時仲係得個諗字，我會空間行先。因為唔好諗到樓換樓好易，尤其家庭月入得6萬，仲要有個女。衰d講句，到時個女嫁唔出/搵到個無咩本事老公，你都唔洗咁愁

移民台南，先買間鋪做老細，買棟別墅住，買架tesla揸下，應該仲有50萬剩

人生太短，出手要更大。未聽過？借盡6球，買800萬，淨低幾十萬防止有人失業，坐幾年一放就移民做大爺

有細路就最好唔好住300幾呎喇
一讀書就好多立雜野要放
放下單車呀 書枱書櫃 床 衣櫃
半間屋就唔見咗

緊係Formal加大

🤔樓主本身住幾大，賣左有3球首期，無理由愈住愈細

330尺點住3個人？

雅景臺？
起碼環境好過居屋
又大過新港眼鏡房
過條馬路都已經係新港三期

一家三口就住大少少 起碼4百呎2房先夠做
但私樓同居屋點都係揀私樓

6球買唔到啲乜野 你又唔係唔夠錢
你加返畢直去到7~8球多好多私樓選擇

將貨就價 嘉華星濤灣啦

祝你樓價暴跌，負資產

不如2房起步啦⋯⋯反正你遲早都要比間房女

樓主本身都住緊馬鞍山？照計可用山上來形容都係得錦英，咁本身最細都400實尺，就算換私樓都無理由住細啲

會唔會搵啲中間啲既樓？

例如青衣翠怡花園，10分鐘行到大商場/地鐵站

利申不是aa

自己一家長住，一定有大買大，唔係一定後悔，預備放租或者幾年後賣就地鐵上蓋

銀湖天峰 迎海啦 新港咁舊

迎海要八球喎，樓主好似唔想見八字